要諗下點樣制止第三位, 避免漣漪效應

譴責政府固然重要, 不過呢一刻似乎更加應該阻止避免更多同類事件, 各位師兄睇下有乜好提議, million thanks.

好大機會陸續有來...

真係弱智
連自殺都有勇氣點解唔做其他嘢
講真死幾多個
林奠都wfc

唔可以低調處理 唔應該 唔會
烈士以死相諫 我地要做嘅係尊重佢 將佢要講嘅野大聲同更多人講
唔係喺度話佢傻 話佢做錯

你地想像下點樣嘅信念 點樣愛香港先會為左呢個地方 為左一班佢根本素未謀面嘅人而死
我想像唔到

制止唔到，唯一方法係贏

寧願勇武死
都唔殺死

無計，破窗效應
只有贏咗先可以阻止到

林鄭死左